有冇人鍾意嘅人鍾意緊第二個

仲要成日提
好辛苦呀
每次你提起佢 講起自己有幾咁鍾意佢
我個心就好痛 好似抖唔到氣咁
可唔可以唔好再提佢

若你哭了 時間都叫停
為博一笑 單一單眼睛
愉快後你總是忘形 又再講起他 體態動靜
還想邀請我 分析他個性

呀呀呀呀！！！

I know that feel
成日提自己男神
又send 男神d相比我睇
好辛苦呀大佬
仲問我情人節應唔應該整朱古力送比佢

殘忍的單戀非你專利 我卻在這裡照顧你

你同我講你比佢秒殺
我又何嘗唔係比你秒殺

佢嗰種已經唔止男女神 而係苦戀過後忘不掉嘅對象...我又何嘗唔苦？我又可以同邊個講？

咁你點答佢 有冇係心中屌三聲:咪撚整啦！

幾時先可以退埸...好辛苦

我叫佢整
明知呢d機會唔屬於我
我點忍住阻佢幸福

最慘係殺我唔死 剩低一口氣都要繼續想你

係嘅 佢地難過我地都會難過

好撚慘

Agger
明知自己配唔起佢

係 慘撚到頂唔順上黎開post 身邊又冇人可以傾

先唔好講配唔配得起，個重點係佢已經鍾意緊第二個